[1v1]高手局--象棋之戰

🚙🐴🐘🔪👑🔪🐘🐴🚙
⬛⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛⬛
⬛🐯⬛⬜⬜⬜⬛🐯⬛
👷⬛👷⬛👷⬛👷⬛👷
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
💂⬛💂⬛💂⬛💂⬛💂
⬛🐆⬛⬜⬜⬜⬛🐆⬛
⬛⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛⬛
🚗🏇🐘🔪👑🔪🐘🏇🚗

規則 :
一) 同正常象棋規則一樣。
二) 歡迎提水。
三) 冇其他道具加入，例如 : 💣。
四) 開局者指定為下方棋手。
五) 諗到再加。

我行先。
🚙🐴🐘🔪👑🔪🐘🐴🚙
⬛⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛⬛
⬛🐯⬛⬜⬜⬜⬛🐯⬛
👷⬛👷⬛👷⬛👷⬛👷
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛💂⬛⬛
💂⬛💂⬛💂⬛⬛⬛💂
⬛🐆⬛⬜⬜⬜⬛🐆⬛
⬛⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛⬛
🚗🏇🐘🔪👑🔪🐘🏇🚗

🚙🐴🐘🔪👑🔪🐘🐴🚙
⬛⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛⬛
⬛🐯⬛⬜⬜⬜⬛🐯⬛
👷⬛👷⬛👷⬛👷⬛👷
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛💂⬛⬛
💂⬛💂⬛💂⬛⬛⬛💂
⬛🐆⬛⬜⬜⬜⬛🐆⬛
⬛⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛⬛
🚗🏇🐘🔪👑🔪🐘🏇🚗

高手何在?

高手就讓隻車啦😏

遇到高人，十依車都唔掂

🚙🐴🐘🔪👑🔪🐘◼️🚙
⬛⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛⬛
⬛🐯⬛⬜⬜⬜🐴🐯⬛
👷⬛👷⬛👷⬛👷⬛👷
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛💂⬛⬛
💂⬛💂⬛💂⬛⬛⬛💂
⬛🐆⬛⬜⬜⬜⬛🐆⬛
⬛⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛⬛
🚗🏇🐘🔪👑🔪🐘🏇🚗

🚙🐴🐘🔪👑🔪🐘🐴
⬛⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛⬛
⬛🐯⬛⬜⬜⬜⬛🐯⬛
👷⬛👷⬛👷⬛👷⬛👷
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛💂⬛⬛
💂⬛💂⬛💂⬛⬛⬛💂
⬛🐆⬛⬜⬜⬜⬛🐆⬛
⬛⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛⬛
🚗🏇🐘🔪🚙🔪🐘🏇🚗

🚙🐴🐘🔪👑🔪🐘⬛🚙
⬛⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛⬛
⬛🐯⬛⬜⬜⬜🐴🐯⬛
👷⬛👷⬛👷⬛👷⬛👷
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛💂⬛⬛
💂⬛💂⬛💂⬛⬛⬛💂
⬛⬛⬛⬜🐆⬜⬛🐆⬛
⬛⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛⬛
🚗🏇🐘🔪👑🔪🐘🏇🚗

🚙🐴🐘🔪👑🔪🐘⬛🚙
⬛⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛⬛
⬛🐯⬛⬜⬜⬜🐴🐯⬛
👷⬛◼️⬛👷⬛👷⬛👷
⬛⬛👷⬛⬛⬛⬛⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛💂⬛⬛
💂⬛💂⬛💂⬛⬛⬛💂
⬛⬛⬛⬜🐆⬜⬛🐆⬛
⬛⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛⬛
🚗🏇🐘🔪👑🔪🐘🏇🚗

🚙🐴🐘🔪👑🔪🐘⬛🚙
⬛⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛⬛
⬛🐯⬛⬜⬜⬜🐴🐯⬛
👷⬛⬛⬛👷⬛👷⬛👷
⬛⬛👷⬛⬛⬛⬛⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛💂⬛⬛
💂⬛💂⬛💂⬛⬛⬛💂
⬛⬛⬛⬜🐆⬜🏇🐆⬛
⬛⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛⬛
🚗🏇🐘🔪👑🔪🐘⬛🚗

跟返格式好喎

🚙◼️🐘🔪👑🔪🐘⬛🚙
⬛⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛⬛
⬛🐯🐴⬜⬜⬜🐴🐯⬛
👷⬛⬛⬛👷⬛👷⬛👷
⬛⬛👷⬛⬛⬛⬛⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛💂⬛⬛
💂⬛💂⬛💂⬛⬛⬛💂
⬛⬛⬛⬜🐆⬜🏇🐆⬛
⬛⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛⬛
🚗🏇🐘🔪👑🔪🐘⬛🚗

🚙◼️🐘🔪👑🔪🐘⬛🚙
⬛⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛⬛
⬛🐯🐴⬜⬜⬜🐴🐯⬛
👷⬛⬛⬛👷⬛👷⬛👷
⬛⬛👷⬛⬛⬛⬛⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛💂⬛⬛
💂⬛💂⬛💂⬛⬛⬛💂
⬛⬛🏇⬜🐆⬜🏇🐆⬛
⬛⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛⬛
🚗⬛🐘🔪👑🔪🐘⬛🚗

🚙◼️🐘🔪👑🔪🐘⬛◼️
⬛⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛🚙
⬛🐯🐴⬜⬜⬜🐴🐯⬛
👷⬛⬛⬛👷⬛👷⬛👷
⬛⬛👷⬛⬛⬛⬛⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛💂⬛⬛
💂⬛💂⬛💂⬛⬛⬛💂
⬛⬛🏇⬜🐆⬜🏇🐆⬛
⬛⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛⬛
🚗⬛🐘🔪👑🔪🐘⬛🚗

右上角小目

🚙⬛🐘🔪👑🔪🐘⬛⬛
⬛⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛🚙
⬛🐯🐴⬜⬜⬜🐴🐯⬛
👷⬛⬛⬛👷⬛👷⬛👷
⬛⬛👷⬛⬛⬛⬛⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛💂⬛⬛
💂⬛💂⬛💂⬛⬛⬛💂
⬛⬛🏇⬜🐆⬜🏇🐆⬛
⬛⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛⬛
⬛🚗🐘🔪👑🔪🐘⬛🚗

屌...你真係高手就嗌棋譜啦

🚙⬛🐘🔪👑🔪🐘⬛⬛
⬛⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛🚙
⬛⬛🐴⬜⬜⬜🐴🐯⬛
👷⬛⬛⬛👷⬛👷⬛👷
⬛🐯👷⬛⬛⬛⬛⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛🚗⬛⬛⬛⬛💂⬛⬛
💂⬛💂⬛💂⬛⬛⬛💂
⬛⬛🏇⬜🐆⬜🏇🐆⬛
⬛⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪👑🔪🐘⬛🚗

◼️⬛🐘🔪👑🔪🐘⬛⬛
🚙⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛🚙
⬛⬛🐴⬜⬜⬜🐴🐯⬛
👷⬛⬛⬛👷⬛👷⬛👷
⬛🐯👷⬛⬛⬛⬛⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛🚗⬛⬛⬛⬛💂⬛⬛
💂⬛💂⬛💂⬛⬛⬛💂
⬛⬛🏇⬜🐆⬜🏇🐆⬛
⬛⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪👑🔪🐘⬛🚗

⬛️⬛🐘🔪👑🔪🐘⬛⬛
🚙⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛🚙
⬛⬛🐴⬜⬜⬜🐴🐯⬛
👷⬛⬛⬛👷⬛👷⬛👷
⬛🐯👷⬛⬛⬛⬛⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛🚗⬛⬛⬛⬛💂⬛⬛
💂⬛💂⬛💂⬛⬛⬛💂
⬛⬛🏇⬜🐆⬜🏇🐆⬛
⬛⬛⬛⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪👑⬜🐘⬛🚗

⬛️⬛🐘🔪👑🔪🐘⬛⬛
🚙⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛🚙
⬛⬛🐴⬜⬜⬜🐴🐯⬛
👷⬛⬛⬛👷⬛◼️⬛👷
⬛🐯👷⬛⬛⬛👷⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛🚗⬛⬛⬛⬛💂⬛⬛
💂⬛💂⬛💂⬛⬛⬛💂
⬛⬛🏇⬜🐆⬜🏇🐆⬛
⬛⬛⬛⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪👑⬜🐘⬛🚗

⬛️⬛🐘🔪👑🔪🐘⬛⬛
🚙⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛🚙
⬛⬛🐴⬜⬜⬜🐴🐯⬛
👷⬛⬛⬛👷⬛⬛⬛👷
⬛🐯👷⬛⬛⬛💂⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛🚗⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
💂⬛💂⬛💂⬛⬛⬛💂
⬛⬛🏇⬜🐆⬜🏇🐆⬛
⬛⬛⬛⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪👑⬜🐘⬛🚗

⬛️⬛🐘🔪👑🔪🐘⬛⬛
🚙⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛🚙
⬛⬛🐴⬜⬜⬜🐴🐯⬛
👷⬛⬛⬛👷⬛⬛⬛👷
⬛◼️👷⬛⬛⬛🐯⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛🚗⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
💂⬛💂⬛💂⬛⬛⬛💂
⬛⬛🏇⬜🐆⬜🏇🐆⬛
⬛⬛⬛⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪👑⬜🐘⬛🚗

⬛️⬛🐘🔪👑🔪🐘⬛⬛
🚙⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛🚙
⬛⬛🐴⬜⬜⬜🐴🐯⬛
👷⬛⬛⬛👷⬛⬛⬛👷
⬛⬛️👷⬛⬛⬛🐯⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛🚗⬛⬛
💂⬛💂⬛💂⬛⬛⬛💂
⬛⬛🏇⬜🐆⬜🏇🐆⬛
⬛⬛⬛⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪👑⬜🐘⬛🚗

屌

⬛️⬛🐘🔪👑🔪🐘⬛⬛
🚙⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛🚙
⬛⬛🐴⬜⬜⬜🐴🐯⬛
👷⬛⬛⬛👷⬛⬛⬛👷
⬛⬛️👷⬛⬛⬛⬛️⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
💂⬛💂⬛💂⬛⬛⬛💂
⬛⬛🏇⬜🐆⬜🚗🐆⬛
⬛⬛⬛⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪👑⬜🐘⬛🚗

Sor個格式

⬛️⬛🐘🔪👑🔪🚗⬛⬛
🚙⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛🚙
⬛⬛🐴⬜⬜⬜⬛️🐯⬛
👷⬛⬛⬛👷⬛⬛⬛👷
⬛⬛️👷⬛⬛🐴⬛️⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
💂⬛💂⬛💂⬛⬛⬛💂
⬛⬛🏇⬜🐆⬜⬛🐆⬛
⬛⬛⬛⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪👑⬜🐘⬛🚗

⬛️⬛🐘🔪👑🔪🚗⬛⬛
🚙⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛🚙
⬛⬛🐴⬜⬜⬜⬛️🐯⬛
👷⬛⬛⬛👷⬛⬛⬛👷
⬛⬛️👷⬛⬛◼️⬛️⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛🐴⬛⬛⬛⬛⬛
💂⬛💂⬛💂⬛⬛⬛💂
⬛⬛🏇⬜🐆⬜⬛🐆⬛
⬛⬛⬛⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪👑⬜🐘⬛🚗

挺中兵！

右上角 一間低掛

⬛️⬛🐘🔪👑🔪⬛⬛⬛
🚙⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛🚙
⬛⬛🐴⬜⬜⬜🚗️🐯⬛
👷⬛⬛⬛👷⬛⬛⬛👷
⬛⬛️👷⬛⬛⬛️⬛️⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛🐴⬛⬛⬛⬛⬛
💂⬛💂⬛💂⬛⬛⬛💂
⬛⬛🏇⬜🐆⬜⬛🐆⬛
⬛⬛⬛⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪👑⬜🐘⬛🚗

下局

數學佬唔見咗

⬛️⬛🐘🔪👑🔪⬛⬛⬛
🚙⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛🚙
⬛⬛🐴⬜⬜⬜🚗️🐯⬛
👷⬛⬛⬛👷⬛⬛⬛👷
⬛⬛️👷⬛⬛⬛️⬛️⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛◼️⬛⬛⬛⬛⬛
💂🐴💂⬛💂⬛⬛⬛💂
⬛⬛🏇⬜🐆⬜⬛🐆⬛
⬛⬛⬛⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪👑⬜🐘⬛🚗

諗緊

⬛️⬛🐘🔪👑🔪⬛⬛⬛
🚙⬛⬛⬜⬜⬜⬛⬛🚙
⬛⬛🚗⬜⬜⬜⬛️🐯⬛
👷⬛⬛⬛👷⬛⬛⬛👷
⬛⬛️👷⬛⬛⬛️⬛️⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
💂🐴💂⬛💂⬛⬛⬛💂
⬛⬛🏇⬜🐆⬜⬛🐆⬛
⬛⬛⬛⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪👑⬜🐘⬛🚗

化士？

⬛️⬛🐘🔪👑🔪⬛⬛⬛
◼️⬛⬛⬜⬜🚙⬛⬛🚙
⬛⬛🚗⬜⬜⬜⬛️🐯⬛
👷⬛⬛⬛👷⬛⬛⬛👷
⬛⬛️👷⬛⬛⬛️⬛️⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
💂🐴💂⬛💂⬛⬛⬛💂
⬛⬛🏇⬜🐆⬜⬛🐆⬛
⬛⬛⬛⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪👑⬜🐘⬛🚗

無句中

⬛️⬛🐘🔪👑🔪⬛⬛⬛
⬛️⬛⬛⬜⬜🚙⬛⬛🚙
⬛⬛🚗⬜⬜⬜⬛️🐯⬛
👷⬛⬛⬛👷⬛⬛⬛👷
⬛⬛️👷⬛⬛⬛️⬛️⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
💂🐴💂⬛💂⬛⬛⬛💂
⬛⬛🏇⬜🐆🐆⬛⬛⬛
⬛⬛⬛⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪👑⬜🐘⬛🚗

未殺到士住，士有啲難殺

⬛️⬛🐘🔪👑🔪⬛⬛⬛
⬛️⬛⬛⬜⬜🚙⬛⬛🚙
⬛⬛🚗⬜⬜⬜⬛️◼️⬛
👷⬛⬛⬛👷⬛⬛⬛👷
⬛⬛️👷⬛⬛⬛️⬛️⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
💂🐴💂⬛💂⬛⬛🐯💂
⬛⬛🏇⬜🐆🐆⬛⬛⬛
⬛⬛◼️⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪👑⬜🐘⬛🚗

⬛️⬛🐘🔪👑🔪⬛⬛⬛
⬛️⬛⬛⬜⬜🚙⬛⬛🚙
⬛⬛🚗⬜⬜⬜⬛️⬛⬛
👷⬛⬛⬛🐆⬛⬛⬛👷
⬛⬛️👷⬛⬛⬛️⬛️⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
💂🐴💂⬛💂⬛⬛🐯💂
⬛⬛🏇⬜⬜🐆⬛⬛⬛
⬛⬛◼️⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪👑⬜🐘⬛🚗

⬛️⬛🐘🔪👑🔪⬛⬛⬛
⬛️⬛⬛🚙⬜◻️⬛⬛🚙
⬛⬛🚗⬜⬜⬜⬛️⬛⬛
👷⬛⬛⬛🐆⬛⬛⬛👷
⬛⬛️👷⬛⬛⬛️⬛️⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
💂🐴💂⬛💂⬛⬛🐯💂
⬛⬛🏇⬜⬜🐆⬛⬛⬛
⬛⬛◼️⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪👑⬜🐘⬛🚗

⬛️⬛🐘🔪👑🔪⬛⬛⬛
⬛️⬛⬛🚙⬜⬜⬛⬛🚙
⬛⬛⬛⬜🚗⬜⬛️⬛⬛
👷⬛⬛⬛🐆⬛⬛⬛👷
⬛⬛️👷⬛⬛⬛️⬛️⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
💂🐴💂⬛💂⬛⬛🐯💂
⬛⬛🏇⬜⬜🐆⬛⬛⬛
⬛⬛⬛⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪👑⬜🐘⬛🚗

將軍 !

⬛️⬛🐘🔪👑🔪⬛⬛⬛
⬛️⬛⬛◻️🚙⬜⬛⬛🚙
⬛⬛⬛⬜🚗⬜⬛️⬛⬛
👷⬛⬛⬛🐆⬛⬛⬛👷
⬛⬛️👷⬛⬛⬛️⬛️⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
💂🐴💂⬛💂⬛⬛🐯💂
⬛⬛🏇⬜⬜🐆⬛⬛⬛
⬛⬛⬛⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪👑⬜🐘⬛🚗

⬛️⬛🐘🔪👑🔪⬛⬛⬛
⬛️⬛⬛⬜️🚙⬜⬛⬛🚙
⬛🚗⬛⬜⬜⬜⬛️⬛⬛
👷⬛⬛⬛🐆⬛⬛⬛👷
⬛⬛️👷⬛⬛⬛️⬛️⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
💂🐴💂⬛💂⬛⬛🐯💂
⬛⬛🏇⬜⬜🐆⬛⬛⬛
⬛⬛⬛⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪👑⬜🐘⬛🚗

⬛️⬛🐘🔪👑🔪⬛⬛⬛
⬛️🚙⬛⬜️◻️⬜⬛⬛🚙
⬛🚗⬛⬜⬜⬜⬛️⬛⬛
👷⬛⬛⬛🐆⬛⬛⬛👷
⬛⬛️👷⬛⬛⬛️⬛️⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
💂🐴💂⬛💂⬛⬛🐯💂
⬛⬛🏇⬜⬜🐆⬛⬛⬛
⬛⬛⬛⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪👑⬜🐘⬛🚗

⬛️⬛🐘🔪👑🔪⬛⬛⬛
⬛️🚙⬛⬜️⬜️⬜⬛⬛🚙
⬛🚗⬛⬜⬜⬜⬛️⬛⬛
👷⬛⬛⬛🐆⬛⬛⬛👷
⬛⬛️👷⬛⬛🐆️⬛️⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
💂🐴💂⬛💂⬛⬛🐯💂
⬛⬛🏇⬜⬜⬜⬛⬛⬛
⬛⬛⬛⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪👑⬜🐘⬛🚗

留名

⬛️⬛🐘🔪👑🔪⬛⬛⬛
⬛️🚙⬛⬜️⬜️⬜⬛⬛🚙
⬛🚗⬛⬜⬜⬜⬛️⬛⬛
👷⬛⬛⬛🐆⬛⬛⬛👷
⬛⬛️👷⬛⬛🐆️⬛️⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
💂◼️💂⬛💂⬛⬛🐯💂
⬛⬛🏇⬜⬜⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐴⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪👑⬜🐘⬛🚗
Checkmate !

⬛️⬛🐘🔪👑🔪⬛⬛⬛
⬛️🚙⬛⬜️⬜️⬜⬛⬛🚙
⬛🚗⬛⬜⬜⬜⬛️⬛⬛
👷⬛⬛⬛🐆⬛⬛⬛👷
⬛⬛️👷⬛⬛🐆️⬛️⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
💂◼️💂⬛💂⬛⬛🐯💂
⬛⬛🏇⬜⬜⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐴⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪⬜👑🐘⬛🚗

⬛️⬛🐘🔪👑🔪⬛⬛⬛
⬛️🚙⬛⬜️⬜️🚙⬛⬛◼️
⬛🚗⬛⬜⬜⬜⬛️⬛⬛
👷⬛⬛⬛🐆⬛⬛⬛👷
⬛⬛️👷⬛⬛🐆️⬛️⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
💂◼️💂⬛💂⬛⬛🐯💂
⬛⬛🏇⬜⬜⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐴⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪⬜👑🐘⬛🚗

⬛️⬛🐘🔪👑🔪⬛⬛⬛
⬛️🚙⬛⬜️⬜️🚙⬛⬛⬛
⬛⬛⬛⬜🚗⬜⬛️⬛⬛
👷⬛⬛⬛🐆⬛⬛⬛👷
⬛⬛️👷⬛⬛🐆️⬛️⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
💂⬛️💂⬛💂⬛⬛🐯💂
⬛⬛🏇⬜⬜⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐴⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪⬜👑🐘⬛🚗

將軍!

⬛️⬛🐘🔪👑🔪⬛⬛⬛
⬛️◼️⬛⬜️🚙🚙⬛⬛⬛
⬛⬛⬛⬜🚗⬜⬛️⬛⬛
👷⬛⬛⬛🐆⬛⬛⬛👷
⬛⬛️👷⬛⬛🐆️⬛️⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
💂⬛️💂⬛💂⬛⬛🐯💂
⬛⬛🏇⬜⬜⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐴⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪⬜👑🐘⬛🚗

⬛️⬛🐘🔪👑🔪⬛⬛⬛
⬛️⬛⬛⬜️🚙🚙⬛⬛⬛
⬛⬛⬛⬜⬜🚗⬛️⬛⬛
👷⬛⬛⬛🐆⬛⬛⬛👷
⬛⬛️👷⬛⬛🐆️⬛️⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
💂⬛️💂⬛💂⬛⬛🐯💂
⬛⬛🏇⬜⬜⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐴⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪⬜👑🐘⬛🚗
二將:將軍揪車

⬛️⬛🐘🔪👑🔪⬛⬛⬛
⬛️⬛⬛⬜️◻️🚙⬛⬛⬛
⬛⬛⬛⬜⬜🚗⬛️⬛⬛
👷⬛⬛⬛🚙⬛⬛⬛👷
⬛⬛️👷⬛⬛🐆️⬛️⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
💂⬛️💂⬛💂⬛⬛🐯💂
⬛⬛🏇⬜⬜⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐴⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪⬜👑🐘⬛🚗

⬛️⬛🐘🔪👑🔪⬛⬛⬛
⬛️⬛⬛⬜️⬜🚗⬛⬛⬛
⬛⬛⬛⬜⬜⬜⬛️⬛⬛
👷⬛⬛⬛🚙⬛⬛⬛👷
⬛⬛️👷⬛⬛🐆️⬛️⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
💂⬛️💂⬛💂⬛⬛🐯💂
⬛⬛🏇⬜⬜⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐴⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪⬜👑🐘⬛🚗

⬛️⬛🐘◻️👑🔪⬛⬛⬛
⬛️⬛⬛⬜️🔪🚗⬛⬛⬛
⬛⬛⬛⬜⬜⬜⬛️⬛⬛
👷⬛⬛⬛🚙⬛⬛⬛👷
⬛⬛️👷⬛⬛🐆️⬛️⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
💂⬛️💂⬛💂⬛⬛🐯💂
⬛⬛🏇⬜⬜⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐴⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪⬜👑🐘⬛🚗

⬛️⬛🐘⬜️👑🔪⬛⬛⬛
⬛️⬛⬛⬜️🔪🚗⬛⬛⬛
⬛⬛⬛⬜⬜⬜⬛️⬛⬛
👷⬛⬛⬛🚙⬛⬛⬛👷
⬛⬛️👷⬛⬛🐆️⬛️⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
💂⬛️💂⬛💂⬛⬛🐯💂
⬛⬛🏇⬜⬜⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐴⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪⬜👑🐘🚗⬛

⬛️⬛🐘⬜️👑🔪⬛⬛⬛
⬛️⬛⬛⬜️🔪🚗⬛⬛⬛
⬛⬛⬛⬜⬜⬜⬛️⬛⬛
👷⬛⬛⬛🚙⬛⬛🐯👷
⬛⬛️👷⬛⬛🐆️⬛️⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
💂⬛️💂⬛💂⬛⬛◼️💂
⬛⬛🏇⬜⬜⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐴⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪⬜👑🐘🚗⬛

⬛️⬛🐘⬜️👑🔪⬛⬛⬛
⬛️⬛⬛⬜️🔪🚗⬛⬛⬛
⬛⬛⬛⬜⬜⬜⬛️⬛⬛
👷⬛⬛⬛🚙🐆⬛🐯👷
⬛⬛️👷⬛⬛⬛️⬛️⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
💂⬛️💂⬛💂⬛⬛⬛💂
⬛⬛🏇⬜⬜⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐴⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪⬜👑🐘🚗⬛

得未

⬛️⬛🐘⬜️👑🔪⬛⬛⬛
⬛️⬛⬛⬜️🔪🚗⬛⬛⬛
⬛⬛⬛⬜⬜⬜⬛️⬛⬛
👷⬛⬛⬛◼️🐆⬛🐯👷
⬛⬛️👷⬛🚙⬛️⬛️⬛⬛
🌊🌊🌊高河連界🌊🌊🌊
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛
💂⬛️💂⬛💂⬛⬛⬛💂
⬛⬛🏇⬜⬜⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐴⬜🔪⬜⬛⬛⬛
⬛⬛🐘🔪⬜👑🐘🚗⬛

(E牙鬆槓)
數學家巴士投把啦